%\vspace*{1cm}

\tableofcontents
\thispagestyle{fancy}
\newpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Objeto}\label{sec:antecedentes}


\justify El presente documento tiene por objeto identificar la muestra de expedientes seleccionados, de entre los que hayan justificado adecuadamente el gasto con anterioridad a la celebración del acto de selección, a fin de llevar a cabo, durante el periodo 2016-2017, los controles necesarios para verificar el cumplimiento de los compromisos adquiridos por los beneficiarios de las subvenciones concedidas en el marco de la Orden de 5 de febrero de 2015, por la que se establecen las bases reguladoras para la concesión de subvenciones destinadas a la realización de las actuaciones técnicas necesarias en las emisiones de televisión, de ámbito estatal y/o autonómico, realizadas desde centros de difusión de televisión digital de extensión de cobertura, para cumplir las obligaciones establecidas en el Real Decreto 805/2014, de 19 de septiembre, por el que se aprueba el Plan Técnico Nacional de la Televisión Digital Terrestre y se regulan determinados aspectos para la liberalización del dividendo digital y se efectúa su convocatoria para 2015, (BOJA núm. 29 de 12 de febrero de 2015).



\section{Acto de selección de la muestra}\label{sec:plan}

Con fecha de 17 de enero de 2017 tuvo lugar el acto de selección de la muestra de expedientes que serán objeto de control durante este periodo, conforme al procedimiento previsto en el Plan de Seguimiento del cumplimiento de las obligaciones de la Orden del Dividendo Digital.

El acto de selección fue grabado en vídeo y almacenado en un archivo \textit{.mov} por cada una de las tipologías de expedientes objeto de control, de manera que la selección de los expedientes que financian actuaciones de adaptación ha sido incorporada en el archivo \textit{20170117 Selección Muestra Adaptación.mov} y la de aquellos que financian actuaciones de sustitución en el archivo \textit{20170117 Selección Muestra Sustitución.mov}.

Los expedientes seleccionados en dicho acto a fin de ser objeto de control en este periodo fueron los siguientes:

%\bgroup  % empezamos un grupo...debe terminar con un \egroup
\def\arraystretch{1.2}

\begin{enumerate}[A]
{	
	\item Expedientes que financian actuaciones de adaptación:
   	

	\begin{longtable}{ C{0.5cm}  C{5cm}  C{5cm} C{2cm} }
		\\ \hline
		\multicolumn{1}{c}{\textbf{NÚM. EXP}}	 & \multicolumn{1}{c}{\textbf{BENEFICIARIO}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{CENTRO}}				   & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PROVINCIA}} \\\hline
		\endfirsthead
		\multicolumn{3}{c}{\em {Continuación de la tabla anterior}}\\\hline	
		\multicolumn{1}{c}{\textbf{NÚM. EXP}}	 & \multicolumn{1}{c}{\textbf{BENEFICIARIO}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{CENTRO}}				   & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PROVINCIA}} \\\hline
		\endhead %\hline
		\multicolumn{3}{c}{{\em {Continúa en la siguiente página}}}\\\hline
		\endfoot
		\endlastfoot

		
643099            & AYTO. DE PULPI                   & PULPI TERREROS                  & ALMERÍA            \\ \hline
619685            & AYTO. DE IZNÁJAR                 & IZNAJAR\_MONTES CLAROS          & CÓRDOBA            \\ \hline
666315            & AYTO. DE LUCAINENA DE LAS TORRES & POLOPOS-LUCAINENA DE LAS TORRES & ALMERÍA            \\ \hline
655947            & AYTO. DE CAZORLA                 & VADILLO CASTRIL                 & JAÉN               \\ \hline
618087            & AYTO. DE LUBRIN                  & RAMBLA HONDA                    & ALMERÍA            \\ \hline
647023            & AYTO. DE MAIRENA DEL ALCOR       & REPETIDOR DE MAIRENA DEL ALCOR  & SEVILLA            \\ \hline
583369            & AYTO. DE SERON                   & LA JAUCA                        & ALMERÍA            \\ \hline
666072            & AYTO. DE SORBAS                  & VARGUICAS                       & ALMERÍA            \\ \hline
663124            & AYTO. DE SANTA CRUZ DEL COMERCIO & SANTA CRUZ DEL COMERCIO         & GRANADA            \\ \hline
655162            & AYTO. DE TAHAL (ALMERÍA)         & TAHAL                           & ALMERÍA            \\ \hline
666600            & AYTO. DE PARAUTA                 & PARAUTA FC                      & MÁLAGA             \\ \hline
643708            & AYTO. DE SALOBREÑA               & LA CALETA                       & GRANADA            \\ \hline
594432            & AYTO. DE SANTIAGO-PONTONES       & REPETIDOR DE COTO RIOS          & JAÉN               \\ \hline
648061            & AYTO. DE ALMOGÍA                 & MONTERROSO                      & MÁLAGA             \\ \hline
648693            & AYTO. DE MENGIBAR                & ESTACION DE MENGIBAR            & JAÉN               \\ \hline
667031            & AYTO. DE ALMUÑÉCAR               & PUNTA DE LA MONA                & GRANADA            \\ \hline

\end{longtable} 

	\item Expedientes que financian actuaciones de sustitución
   		
\begin{longtable}{ C{0.5cm}  C{5cm}  C{5cm} C{2cm} }
	\\ \hline
	\multicolumn{1}{c}{\textbf{NÚM. EXP}}	 & \multicolumn{1}{c}{\textbf{BENEFICIARIO}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{CENTRO}}				   & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PROVINCIA}} \\\hline
	\endfirsthead
	\multicolumn{3}{c}{\em {Continuación de la tabla anterior}}\\\hline	
	\multicolumn{1}{c}{\textbf{NÚM. EXP}}	 & \multicolumn{1}{c}{\textbf{BENEFICIARIO}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{CENTRO}}				   & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PROVINCIA}} \\\hline
	\endhead %\hline
	\multicolumn{3}{c}{{\em {Continúa en la siguiente página}}}\\\hline
	\endfoot
	\endlastfoot
		
648716   & AYTO. DE CASABERMEJA               & CORTIJUELO                  & MÁLAGA   \\ \hline 
650274   & AYTO. DE SORIHUELA DE GUADALIMAR   & SORIHUELA DE GUADALIMAR     & JAÉN      \\ \hline 
667048   & AYTO. DE MOCLINEJO                 & ARROYO GRANADILLA           & MÁLAGA    \\ \hline 
668096   & AYTO. DE PARTALOA                  & EL ALGARROBO                & ALMERÍA   \\ \hline 
649897   & AYTO. DE JUVILES                   & JUVILES                     & GRANADA   \\ \hline 
630481   & AYTO. DE COMARES                   & LLANO ALMENDRAS             & MÁLAGA    \\ \hline 

\end{longtable} 
} 


\end{enumerate}
%
%
\section{Expedientes con condiciones especiales propuestos a controlar}
%
Junto a los expedientes seleccionados de forma aleatoria que se mencionan en el apartado anterior serán objeto de control, a lo largo de este periodo, por la concurrencia de circunstancias especiales que generan un considerable nivel de riesgo de incumplimiento de sus obligaciones, los siguientes expedientes:

\begin{longtable}{ C{0.5cm}  C{5cm}  C{5cm} C{2cm} }
	\\ \hline
	\multicolumn{1}{c}{\textbf{NÚM. EXP}}	 & \multicolumn{1}{c}{\textbf{BENEFICIARIO}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{CENTRO}}				   & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PROVINCIA}} \\\hline
	\endfirsthead
	\multicolumn{3}{c}{\em {Continuación de la tabla anterior}}\\\hline	
	\multicolumn{1}{c}{\textbf{NÚM. EXP}}	 & \multicolumn{1}{c}{\textbf{BENEFICIARIO}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{CENTRO}}				   & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PROVINCIA}} \\\hline
	\endhead %\hline
	\multicolumn{3}{c}{{\em {Continúa en la siguiente página}}}\\\hline
	\endfoot
	\endlastfoot
			
654440   & AYTO. LAS CABEZAS DE SAN JUAN   & LAS CABEZAS DE SAN JUAN             &  SEVILLA   \\ \hline
668053   & AYTO. LORA DEL RÍO              & LORA DEL RÍO          & SEVILLA   \\ \hline
662431   & AYTO. DE EL CASTILLO DE LAS GUARDAS & REPETIDOR EL CASTILLO DE LAS GUARDAS & SEVILLA  \\ \hline

\end{longtable} 



\section{Modalidad de control}

Los expedientes seleccionados que serán objeto de la modalidad de control consistente en la visita in situ a las instalaciones del beneficiario donde se recoja evidencia suficiente del cumplimiento de estas obligaciones, conforme a lo previsto en el Plan de Seguimiento del cumplimiento de las obligaciones de la Orden del Dividendo Digital serán los siguientes:

\begin{enumerate}[A]
	
	\item Expedientes que financian actuaciones de adaptación
	
\begin{longtable}{ C{0.5cm}  C{5cm}  C{5cm} C{2cm} }
	\\ \hline
	\multicolumn{1}{c}{\textbf{NÚM. EXP}}	 & \multicolumn{1}{c}{\textbf{BENEFICIARIO}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{CENTRO}}				   & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PROVINCIA}} \\\hline
	\endfirsthead
	\multicolumn{3}{c}{\em {Continuación de la tabla anterior}}\\\hline	
	\multicolumn{1}{c}{\textbf{NÚM. EXP}}	 & \multicolumn{1}{c}{\textbf{BENEFICIARIO}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{CENTRO}}				   & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PROVINCIA}} \\\hline
	\endhead %\hline
	\multicolumn{3}{c}{{\em {Continúa en la siguiente página}}}\\\hline
	\endfoot
	\endlastfoot
	
643099   & AYTO. DE PULPI                   & PULPI TERREROS                  & ALMERÍA   \\ \hline
619685   & AYTO. DE IZNÁJAR                 & IZNAJAR\_MONTES CLAROS          & CÓRDOBA   \\ \hline
666315   & AYTO. DE LUCAINENA DE LAS TORRES & POLOPOS-LUCAINENA DE LAS TORRES & ALMERÍA   \\ \hline
655947   & AYTO. DE CAZORLA                 & VADILLO CASTRIL                 & JAÉN      \\ \hline
663124   & AYTO. DE SANTA CRUZ DEL COMERCIO & SANTA CRUZ DEL COMERCIO         & GRANADA   \\ \hline
666600   & AYTO. DE PARAUTA                 & PARAUTA FC                      & MÁLAGA    \\ \hline
643708   & AYTO. DE SALOBREÑA               & LA CALETA                       & GRANADA   \\ \hline
654440   & AYTO. LAS CABEZAS DE SAN JUAN    & LAS CABEZAS DE SAN JUAN         &  SEVILLA  \\ \hline
668053   & AYTO. LORA DEL RÍO               & LORA DEL RÍO                    & SEVILLA   \\ \hline
662431   & AYTO. DE EL CASTILLO DE LAS GUARDAS & REPETIDOR EL CASTILLO DE LAS GUARDAS & SEVILLA  \\ \hline		
\end{longtable} 

 	
	\item Expedientes que financian actuaciones de sustitución

\begin{longtable}{ C{0.5cm}  C{5cm}  C{5cm} C{2cm} }
	\\ \hline
	\multicolumn{1}{c}{\textbf{NÚM. EXP}}	 & \multicolumn{1}{c}{\textbf{BENEFICIARIO}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{CENTRO}}				   & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PROVINCIA}} \\\hline
	\endfirsthead
	\multicolumn{3}{c}{\em {Continuación de la tabla anterior}}\\\hline	
	\multicolumn{1}{c}{\textbf{NÚM. EXP}}	 & \multicolumn{1}{c}{\textbf{BENEFICIARIO}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{CENTRO}}				   & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PROVINCIA}} \\\hline
	\endhead %\hline
	\multicolumn{3}{c}{{\em {Continúa en la siguiente página}}}\\\hline
	\endfoot
	\endlastfoot
648716   & AYTO. DE CASABERMEJA               & CORTIJUELO                  & MÁLAGA   \\ \hline
650274   & AYTO. DE SORIHUELA DE GUADALIMAR    & SORIHUELA DE GUADALIMAR    & JAÉN     \\ \hline
668096   & AYTO. DE PARTALOA        & EL ALGARROBO                 & ALMERÍA      \\ \hline 
\end{longtable}	
	
\end{enumerate} 

El resto de expedientes seleccionados estará sometido a la modalidad de control consistente en la expedición de un certificado del secretario de la entidad local con el Visto Bueno del alcalde o presidente de la entidad.
	
%\egroup

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\bigskip
\vspace*{2cm}
\input{firma.tex}

